屌你老味訓唔到呀！

聽日830

我都訓唔到

啱啱肚痛醒咗起身屙屎，宜家屙完訓唔返

明明好眼訓 係都訓唔著

我都訓唔到！

紥醒揮揮手

屌而加眼訓但6點要起身

扎醒咗

8點就會瞓到